換android機邊部好

如題 性價比高,4千左右貴啲都ok。有冇好推介
遲下就o黎出個啲都可以

唔要iphone plz

推

htc 10
ZenFone 3 deluxe

3T

3t 如果你識用android 可以話唔想返iphone

note7

oneplus 3t,如果你唔mind大陸機

meizu pro 6 plus

one plus 3T
3T算係最冇大陸味既機

唔介意大陸機但one plus 3t好係邊
始終htc 同 asus 都話 比較出名
btw one plus 係咪新牌子野o黎

近似原生Android,硬件好，價錢同級都無咩邊部比到，係香港維修比較戇鳩，不過同牙石比應該都唔夠牙石戇鳩
服務最好係htc
係oppo子公司

3T $33xx 有 snapdragon 821, 6gb ram, 64g, 5.5" mon, 唔太柒ge 外觀

等oneplus5

講真, 我睇佢網站, 睇佢 d IG promote,

完全無大陸味

Htc 用過佢部所謂旗艦機m9 之後決定永不錄用 屌你老母臭閪倒水電仲要會發熱
旗艦？比人炸撚沈左啦! 我留番d錢比金仔試射都唔撚益呢間廠d電話

多謝巴打們意見，我會留意下3T

你聽班打手9up啦，4千蚊不值我唔買大陸機啦

買htc d中價機唔好

HTC 10開心使用中

要換機
留名

s7 5錯呀 冇曲面個隻
各方面都唔錯 除左耳機音質
用左咁耐都冇咩問題
我上年買都已經4498
宜家應該仲平 性價比高
值得推薦
利申:用緊

HTC 10

HTC唔可以買中價機,撚屌電子垃圾,一係買UU

等XZ 3500樓下

HTC 仲買mtk
不如買小米s820

發熱u關htc 咩事， 部部機都熱架啦，係金屬殼你先覺得特別熱。

不過m9系列係垃圾

同一個budget唔要大陸機同HTC可以點

等新機

仲要諗
htc10啦

android 一向買上代旗艦是常識。

我買左M9

oneplus 3t 個NFC都算大問題，成日doo唔到八達通

相機比較差，不過三千銀機算係咁

仲有大陸機係原罪

老老實實 HTC Desire Eye 呢部階中算唔錯
之後果d

我都想問，不過唔想要大陸機

大陸機好用咪得

仲清舊野 小米6 snapdragon 835 $2499

ZenFone 3 打 2d 夠洗
但一定冇 820 821 咁流暢

miui

始終共產黨底下就算機廠唔想都會逼佢監控

用左 3t 4個月，缺點如下：

藍芽聽歌好差，冇aptx
NFC 好差，嘟八達通 十次成功一兩次
香港好似冇 voLTE

除左上面果幾個缺點外其他都ok , 暫時係我用過最滿意既Android機。

icloud咪又係中國電信

支那仔

買部Nokia 6多左錢仲可以買部ipad

牙石唔出任務比你就好, 一出維修任比你接做到你仆街棄GAME都似

得中移有volte 可能因為大陸3t都多人用關係

s8

htc

Nexus 6p

升下級 做個精明用家

g6, 等多幾個月就四千頭啦

3t冇得輸
原生an

nfc係上天線開口度

sony

must one plus 3t
高效完勝至今所有an機

huawei p10 pro

所以好矛盾
我都15,16緊

唔計佢係中國機就一定入手

3000幾蚊都夠買上年最勁堆機，s7, htc10, G5, Xperia xp, 唔要大陸機咪考慮下呢d